一人一個男/女朋友最勇敢既時候

見隔離有人講老豆 又幾好睇 咁不如開下個男/女朋友
利申a0

俾我屌

做我女朋友

。